我係數碼暴龍專家....以下10個數碼世界冷知識實嚇你一跳

1. 根據官方遊戲劇情, 賢仔有善良紋章, 理論上蟲蟲獸可以超進化, 唔洗同V仔獸合體
.

2. 根據官方小說既迪路獸所講.....四聖獸同黑暗掌門人實力平手

3.根據官方遊戲劇情, 賢仔係成為暴龍改造者之前, 曾經打嬴過千年獸, 換句話講蟲蟲獸一早封左頂, 係02動畫版第一集已能進究極體

4. 根據官方小說, 原來惡魔獸同吸血魔獸全部都係小丑皇手下....只係當時黑暗掌門人忙緊封印四聖獸, 所以唔得閒出手

5. 根據01版最終話, 紋卡只係增幅器, 只要意念更強, 就算無佢都進到完全體....換句話黎講...如果大輔有料既話,V仔獸本來可以單體進化成飛龍V獸

6. 根據官方遊戲劇情, 其實秋山遼
先係公認最強被揀選細路, 曾經打嬴過太一, 佢係02回憶片段出現過, 其實佢應該幫拖打鳩究極魔獸同埋吸血魔獸

7. V仔獸既原主人係秋山遼, 當時單體進化到究極V龍獸, 仲嬴埋千年獸, 後來沉睡係山洞到等大輔黎, V仔獸大慨覺得新主人好廢, 自己逼於無奈要變帝皇龍甲獸

8. 數碼裝甲係古代科技, 因為古代種數碼暴龍好難進化, 當時就開發出一堆裝甲, 至於呢堆裝甲係咩人發明....有待考究.

9. 火龍獸同古代暴龍獸既實力一樣, 相等於人魂+獸魂, 其實雙鬥魂進化有機會變返古代暴龍獸

10.其實打滅世魔獸果陣情況冇想像中咁絕望, 太一當時唔應該食花生, 佢應該搵青龍獸倖多粒珠佢, 之後進化做奧米加獸幫拖

11. 100條頭髮可以整成黑戰鬥暴龍獸, 如果亞基利獸拎哂所有頭髮, 估計整到隻黑奧米加獸, 秒撚埋青龍獸

12. 官方漫畫版入面, 飛龍V獸完全體已經打嬴奧米加獸

13. 大輔,京子,伊織佢地既D-3暴龍機全部都係仿制品, 係加來老伯仿製賢仔果部始祖品, 後者功能多好多,例如封鎖初代暴龍機進化能力,

幾有趣，聽日街頭見

想知多啲睇呢個數碼暴龍BLOG

13. 數碼暴龍既設定全部都係鳩up

奧米加係皇家騎士仲要僅次奧法獸

佢會輸比隻完全體？

14.大門大係第14位皇家騎士

本身太一加V龍就係無L敵組合

11點解咁麻煩 拎多100條頭髮整隻黑鋼加咪得 之後佢地兩隻合體

大門大係超越神ge人

V仔獸同V龍獸唔係兩隻野嚟咩？

大門大係世界樹同級

呢幕係講緊秋山遼用二手輔..隻成長期V仔獸打死千年獸

劇情關係當然唔會畫埋俾你睇

V仔獸咪進化v龍獸

有啲保留，有提過秋山一直都冇自己嘅拍檔，全部都係臨時借返嚟，然後劇情有暗示過同佢死鬥千百次嘅死敵千年獸先至係佢嘅命中注定嘅拍檔，而且咁樣諗會有趣好多

唔係V仔獸EX咩

數碼暴龍有好多進化路線

點解大門大獸咁勁

因為小明真係跑得好快

大門大獸一拳可以毀滅1個星球
不屬討論範圍

啲冷知識其實都幾誤導
數碼暴龍咁多作品出名設定矛盾，仲要唔同媒體或者唔同版都係平行世界，互不相關居多，但呢篇野拉埋曬來一齊講
好似point12咁，明明兩個世界來，兩個太一完全唔相關既，但佢講到好似同一個太一係另一個世界用飛龍v獸打贏奧米加獸咁

同意。

大門大一拳打爆世界樹
邊忽同級

究極V龍獸04年先出
秋山遼喺02前傳點用V仔進究V
當時係神龍獸擔任V龍究極體直到成個系列完
後來度身定造的究V先出現取代佢
而且V龍都唔係V仔獸EX直系，你幾時見過有Game/暴龍機係V仔獸EX上到飛龍V獸
遊戲最多都係V仔上V龍，由TV佢進V仔獸EX果刻佢注定同V龍系譜無緣

嗰隻奥米加唔係皇騎， 奥米加都唔止得1 隻， 太一嗰隻都唔係皇騎黎
同埋， 本漫畫一直講有戰術就可以越級打， v龍打贏完全體， 係遇究極體打唔贏， 要進飛龍v先打贏， 另外， 敵對嗰隻仲勁， 好似成長期打贏究極
同六翅獸差唔多

樓主柒夠未？

數碼暴龍戰力數值大公開 ! 原來金甲龍獸仲廢過機械暴龍獸?